（月經）貼你個desktop出來

求theme

最頂條BAR點改到咁

用i3，default setting 改左好少
狀態列show d 野可以寫bash自訂，好易寫

想問下個頂同埋個底係點整的??

全部gnome extension黎
theme: arc
頭: argos, topicon plus, openweather, arc menu等
底: dash to dock

發覺有關wallpaper嘅post入面啲comment一定好多負皮

Arch世界第一